今日機場高質手足以理撚爆澳洲閪客

個鬼佬班機cancel左就發哂爛渣
咁多位今日去過機場嘅巴絲一定要聽下
同埋都解釋左點解我地要塞機場
唔get嘅更加要聽下

自推十連

1

2

[賽後檢討] 抗爭者進化史

3

我個十連🤢

你以為今日真係贏咗？

4

聽日入機場嘅麻煩入黎研究下

【行動檢討】今日有去機場嘅麻煩入一入黎

Pish

5

6

7

8

9

10

British accent

果白衫巴打英文真心勁

推

Cap帽男啲口音好好丁

真心勁

我無野講

披著大陸豬皮的外國佬，排除佢講英文，思想同大陸豬無異

我都冇

721

我都覺！

阻到自己就發哂茅
同港豬一樣

Push

但佢點都唔答個鬼佬問題
「who is responsible for the corruption?」

Sorry借位求推

突發！ 816攬炒啦你老母

612 721 811

Its not just a person,
and thats the thing

生於民主國家都冇啲體諒

我都想英文可以咁流利

澳洲佬零舍閪

講得好好

BTW後面位記者係雷爺

【行動檢討】今日有去機場嘅麻煩入一入黎

因為唔係講一兩個人出嚟就可以解決成件事

我覺得正路都唔答 個答案係人都知
答左佢Carrie Lam 就會俾個white trash lead翻個討論 去翻佢熟悉既範圍
依家變左個個高質巴打lead住佢 表達我地想帶出既野

我地根本無答過佢啲問題
俾我係個鬼佬我都唔知你地班示威者喺機場做乜鳩

佢有答呀，係個制度
咪就係依家呢個制度令我地冇普選，政府可以唔理市民etc
根本同邊個貪污冇關
係個鬼佬唔知香港發生緊咩事就係度鳩up

大家可以睇下外國討論

今日見到個post
話如果係香港黎係度吵就唔好理佢
廢事同佢吵
因為要醒既醒左
依家吵都無用

========================================
覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

機場檢討POST懶人包

好需要你幫手報料/update/宣傳呀

香港仲有好多高質巴絲
大家千祈唔好放棄香港

佢可以藉呢個機會elaborate 係政府想通過惡法, 警隊唔守法律影響法治, 公權力不受限制地無限膨脹

不過我係到睇片當然易諗點答, 果兩個手足現場發揮到咁已經好勁

班廢青英文咁好

816係咪都有遊行？

如果無認錯，佢好似係大澳有間鋪賣民族野架

千祈唔好唔記得

聽日用下先

721
811

白衫真係好高質
有問有路有表達有英文有質問

佢都算有答，係個制度
咪就係依家呢個制度令我地冇普選，政府可以唔理市民etc
根本同邊個貪污冇關
係個鬼佬唔知香港發生緊咩事就係度鳩up

吸取教訓，下次再嚟過

澳洲佬不嬲西

同歐洲人講民主差太遠

鬼佬: Get a Job
市民: We all have a job
鬼佬:...............

文宣：我無權去取消你的航班，是香港政府做的
同你個領事投訴

邊個係雷爺？

Btw段片係曾志豪拍

it's easy, it's the BLOODY government

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留

係個制度, 但唔係鬼佬想知嘅野, 所以說服唔到佢

唔一定要答一個人名, 可以答係香港政府/警方/中國政府, 一個responsible entity, 然後自然會spin去個制度問題

個corrupted 都唔係解貪污, 因為如果我冇記錯, 個原句係 the system is corrupted , 姐係問緊你邊個responsible entity 破壞緊個制度

不過我都係事後討論, 現場發揮一定廢過佢地十幾倍

文字版 conclusion?

真心op
思路清晰同個閪佬唔同

英文好勁

澳洲口音好難明
兩位師兄可以辯論到咁耐真心覺得超勁

有咁嘅成見唔方醒得去邊
同藍絲思維一鳩樣

呢個真係神來之筆

好似而家係bbc中文做

最重要係佢講得好慢 但有力
唔需要急 唸清楚每一個字 然後清楚講出來
呢個真係要學

成世未抗爭過係豬啲架啦
澳豬

I guess he wish to say so target the government, not the airport. But it is groundless, because the airport is run by the government and it’s the AA who decided to cancel all flights.

其實今日有幾多便衣狗俾人周到？

White trash
返澳洲 bloody hell啦.

以前captv雷爺，而家BBC記者

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

高質

勁！！！

幫推

神助攻呀

隨時拎住個phd

咁都有咁嘅lv嘅英文

share比外媒

無錯

聽日入機場嘅麻煩睇下

【行動檢討】今日有去機場嘅麻煩入一入黎

我都想
真係要練好表達能力同人解釋香港發生緊咩事

澳豬

I seee

australia... an island full of prisoners

【定期提醒】再咁搞法場運動好快完（唔該睇唒！）

真係好難明住左幾年都未聽得好好

佢係現場可以咁冷靜同個鬼佬spin
我實燥到講唔到野

鬼佬：hong kong is a part of china
手足：yes but we have one country two system, dont just focus on the one country but the two systems
鬼佬重覆hong kong is a part of china

手足：you are upset because of your own flight, and we all are upset here because our city is corrupted
are you saying your own flight is more important than what we are fighting for?
we want to save our city. our system is corrupted.
鬼佬spin去問邊個係responsible for the corruption
手足答 its a systematic thing, about the hong kong government and the china government 之類
鬼佬繼續問同一條問題（因為無野好講）

類似～

但佢個口音好似唔係咁aussie

—>
咪就係依家呢個制度令我地冇普選，政府可以唔理市民etc
根本同邊個貪污冇關
係個鬼佬唔知香港發生緊咩事就係度鳩up

呢啲佢無喺條片直接講過喎 佢最多暗示左姐

我地係香港人就知政府咁多衰嘢姐
但係唔好期望鬼佬知我地咁多內政
再俾多啲實質例子會好啲

例如警權過大 死都唔出示委任證 民居附近亂放tg 嚴重影響普通市民
警黑合作 721 到宜家都唔起訴 反而示威者就起訴左一大堆
政府完全無理過市民訴求 所以我地先升級

如果講埋呢啲都唔明嘅 咁即刻收個鬼佬皮啦把啦

我地係冇得揀先企出嚟用可能對政府有效嘅方法抗爭
唔係好似你因為俾人阻住班機就唔去理解其他人都係冇得揀先出嚟，你估我想架？

正到可以攞嚟考listening

垃圾白皮豬

這個澳大利亞的傢伙是一個真正的柒頭。對不起，香港的抗議者們，我保證我們並不都像他一樣。你們都做得很好，我欽佩你們的勇氣，我每天都向你們致以最美好的祝愿，希望你們安全，希望你們戰勝壓迫的力量。（我不信教所以這是我最接近祈禱的事情。）加油！

Good job bro

不忘被捕義士

仲要可以平心靜氣

兩位巴打真係好有耐性咁同個鬼佬解釋
不過個鬼佬都係啲典型藍絲 點極都唔明

好有型

澳洲特色

Agger
呢啲真係會一時諗唔到
然後俾個鬼佬激到扎扎跳

後面白衫好高個係咪以前cap tv個雷爺

我可以share去telegram新聞攞料谷

兩位都好勁

CY LEUNG IS CORRUPT - UGL 50000000
ICAC & DOJ is shameful for not prosecuting CY LEUNG

係強國被洗腦.

禾地要練習吓

澳洲佬唔會幫到我地
叫佢去深圳飛
唔洗怕輿論
自己香港自己救
總之我地已經冇得再輸

澳洲鬼係閪
唔知點解白人會有支那果d因自卑谷上黎既閪咀面

辛苦哂

其實係雞同鴨講緊

They are just prisoners

好撚型

係嘅
但要佢地即時用英文爆出嚟幾難
所以我地文宣可以向呢個方向推

係

好撚型。。濕哂

而家做廢青係唔係都要識流暢既兩文三語
廢老係唔係因為冇資格所以先咁嬲

都係藍絲港豬思想

笑死我
😂😂😂

果然澳洲係多垃圾鬼D，成隻支那豬咁，比人洗左腦，真係以為示威者係廢青又問邊個corrupted the system，系統/權力令人腐敗就有姐，咩撚野邊個令個敗壞系統，根本係一隻著左白鬼皮既支那豬來

真心多謝高汁手足

澳洲既民主係點黎既？
美國人普遍都支持香港
因為美國就係勇武抗爭立國

可以mark低啲有用嘅point
到時就唔會唔記得

白衫巴個表情同個tone
好撚正

呢段片真係唔單止解釋左點解我地係機場，仲show左俾全世界睇我地香港巴絲有幾高質

所以真係唔好塞鐵啦，淨係會俾班藍絲港豬屌架炸
又失民心

鬼佬分明就知咩事啦，擺明想spin姐
實有鬼佬都奶共架喎

香港人真係好多人才

以你們為榮！

屌，我英文咁廢但都聽得明白帽男每個字同意思，口音真係可以令人易於理解

澳洲好多人都係咁？

係喎

講真
係因為警犬想清場
機管局想配合
先搞9 d遊客
示威者有阻佢入閘咩

差啲唔記得港獨之父

睇下大陸9剪接後變左d乜
呢個封閉社會鎮係笑撚死人

你地英文個個都咁好
會令嗰班成日話人有書唔讀既廢佬文盲無地自容

係
大家千祈唔好放棄香港
仲有好多高質香港巴絲

真係要學好英文
救命草

咪鬼學黑警咁 BRAIN PROBLEM

個澳豬嘅腦已經hang左機

Lm

澳洲佬係特別閪

個鬼佬係咁問邊個邊個，係想你答完佢邊個邊個，之後話但佢只係puppet of china，咁個鬼佬就會答咁你地應該對準china，係到搞咩姐，搞完都冇用，番北京抗議啦blablabla。

呢個係外國五毛常用邏輯

佢嘅思想根本就係藍絲港豬

澳洲盛產White trash

頭先現場睇住 兩位師兄真心高質 講英文完全唔失禮

佢地真係幫左我地好多手

其實我都好理解佢點解會咁
因為真係唔係人人都明香港而家嘅處境
佢講講吓都自己覺得中國貪污 九唔搭八

自私閪係度嘈嘈嘈
兩位巴打 讚呀

[緊急分析]法！不！責！眾！

澳洲佬特別係中年既，其實真係極多人奶共
果時我大學o day, 個教授嗌下who's come from xx 睇下佔幾多%咁，班中國人一舉手，條友又鞠躬又盛咁話多謝中國之前救澳洲經濟咁

呢兩個月香港人日日都care住呢場運動
仲要解釋俾班廢老聽
好多香港人嘅表達能力已經好左好多

撚到佢呢

比我就笑鳩埋大陸無direct flight 番去

其實要同佢解釋唔關我地事
係 AA 自己 on9 封左個機場佢

所以個巴打答佢係制度係系統性問題，個鬼佬冇prepare過load唔到唔識shift番去china，就唯有係咁loop叫你俾個名佢。

你估佢真係唔知中國同香港有咩問題咩，佢係到做得生意熟中國過你同我啦。

澳洲有一堆white trash 眼角好撚高 好撚自私 冇禮貌 尢其對住亞洲人就擺起嗰啲歧視嘴臉

痴撚線
white trash

好勁
冇啦？？？完啦？？ 但佢哋好似未講完喎想睇埋佢

一隻認為台灣都係屬於係支那既奶共鬼佬，點講都唔會說服到

求下你地快d 走聽日再算 防暴出緊 而家仲有機鐵

明顯地佢係大陸比人洗左個腦

真心話，大家都各說各話。
澳洲閪客根本就抱怨你阻佢個地球轉，佢理得你死
你同講乜「我只係要一國兩制，唔係港獨」
其實 irrelevant
如果你想攏絡呢種人，講 sorry 就夠
不過你多過一百次 sorry，佢其實都係怕左你，唔係認同你
講到尾都係「權威性人格」

WTF

巴打

都有少數大陸人有腦

優質

Pushhhhh

下次再遇到垃圾澳洲佬，可以同佢地講話而家中國入侵緊澳洲，唔好以為可以淨賺中國錢同時保有自己既言論自由
班友真係針唔拮到肉唔知痛

唯利是圖,
支爆左之後, 佢就WFC 走去第二到啦

記得有條片有狗想搞個鬼佬俾人用英文撚返轉頭

係咪係reddit好多呢類人？

U got upset because your own flight is cancelled

U got upset because your own journey is affected

標籤佢係自私撚
就收收地皮

White trash

我都想係現場聽
可惜撞唔到

唔好咁講, 我今日返工新聞長期直播香港機場, 所有人都好關心香港既野, 好多同事同客都問我香港既情況係點, 個個都好有耐心聽

推 好高質

佢地咪又係入侵者

鬼佬好少咁個喎

澳州佬俾中共洗腦

呢啲講道理
雙方叫做交流，其實都係有用之舉

麻煩各位候生仔努力讀書
學好英文可以做到好多野

巴打好型

lm

完全認同
我係英國留學都有大巴英國撚勁self-centered
睇唔起asian

澳洲大把呢d垃圾

真係white trash

人肉文宣
Send俾外國人睇

你仲未走？

英國都好多中國人入侵，到時佢仲以為自己高人一等？好多外國人都唔當中國人入侵係一回事，到發現嘅時候就太遲啦

我都想自己英文咁好

大家去到機場唔好齋坐 幫下旅客

咩係權威性人格？

都係睇教育, 外國人都好多智障, 香港人其實算係咁算係醒
大把鬼佬鬼妹仲衰撚過港豬

If we didn’t stand out, when next time you come to Hong Kong doing your business, believe me you will be putted to the jail, and killed by the Chinese Hong Kong police force, if there are any problem between Australia and China. Trust me

Go fuck yourself white trash

咪就係同港豬一模一樣

推啊 真心要做 要令旅客明白我地所做 希望佢地可以體諒

投共澳洲佬

啲英文好好聽

Reddit似多支那五毛
佢地唔行呢個approach架
佢地好鐘意打經濟牌 一係話香港俾支那城市追嬲嬲豬 或者示威搞到經濟收皮
又或者話香港俾鬼佬洗腦
係屌香港之餘不忘幫支那打飛機

澳豬表示阻到自己就反對，港豬思維

嚟到香港都以為自己大撚哂
White trash

兩個都好撚高質 ,兩個都講得好好,除左有條友中間係度大叫之外..
不過我個人鍾意黑衫肥多D,估唔到個樣M M地K,英文好撚過班狗官多多聲

x2

推，以理服人

其實應該大力文宣射返個波比政府 唔係d旅客同部分香港人實屌返手足

澳洲佬特別仆街架

擺明Aussie喎巴打

絲打係咪nsw/melbourne讀書？

笑撚死

真係膚淺短視都仆街

你太天真啦
鬼佬先多戇鳩
特別係美國同澳洲

全片 1:09:31 開始

Melbourne 丫 幾年前既事黎

其實係空管話要停飛。關示威者咩事?

721 811

All of you have condoned a dictatorial government to commit all kinds of evils.

Ty

Melbourne/sydney 有3成人口都係支支
btw 仲有笑話一則提供(前澳洲奧運選手坐飛機搣人粒lin):

同佢解釋
Sorry for affecting you guys.
If we don't come out and fight now,
this city may not exist very soon.

大陸人:這是咱們的中国人,廢青哪这么好的英文?

3成咁撚多

巴打好勁！！！！！J死左

咪就係點解我地出嚟個key reason
真係入到鄉都唔撚理周圍發生緊咩事
White trash

Push.

標題： ［機場發夢第二步］每日喬裝旅客先係高章

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案

喬裝旅客先係防止被驅散 做到長線 唯一辦法
唔洗一定帶gip架
可以去到機場先買機票架 可以接機 可以消費
冇人傷亡 冇人被捕 都可以癱瘓經濟
先係最大發夢目的！！

最後成功靠大家了 希望繼續成功發好夢！

corruption 點解唔答佢

因為根本唔係一個人兩個人嘅問題

見到大家分析了,謝謝

強者、當權者永遠「比較正確」、「需要受尊重」

又突然崇洋啦？!

借個位，希望搵返主人！

［連登有愛］11號尖沙咀發夢的鐘麗娟小姐麻煩入一入嚟

咁外國應該都真係好多呢類人

我地唔係塞機場，係班狗叫機管局以安全理由停飛

發覺自己英文真係好垃圾 真係聽唔到澳洲佬既全部
兩位手足就易明

死白鬼on撚鳩
係咁問who who who，制度出問題佢唔撚明？
正如一間學校差，未必係一兩個老師有問題，如果課程內容差，設備簡陋都可以令間學校差

超光速搬龍門
強烈遣責外國對香港內政說三道四

A western white man telling them they need to basically observe law and order is soooo typical. People fighting for change is such an inconvenience to ppl like him. He's trash.

我係個鬼佬肯出黎傾都係願意討論既人
個人覺得可以講多D咩sources eg. 林鄭 律政司 老共 然後再講出係個制度問題
佢似乎認為解決左某D人就可以解決問題 所以要先講大概邊D香港傀儡先 再講香港人反講個制度問題

不過香港人用非mother langauge同佢地mother language講其實唔易 幾唔公平同阻礙表達

佢地又肯慢慢講，真心仲要係現場爆肚保持冷靜
高質到仆街

破除「權威性人格」既方法，唔係乜野理性思考，而係破除「當權者/強者」既權威性，例如當佢畀防暴請佢食蛋，佢就會有改變

藍絲鬼頭

兩位巴打請受小弟一拜

好多外國佬都唔係我哋咁諗咁係gentleman，實際上垃圾思想係無分國界，不過支那比例最高咁解

澳洲佬真係好閪架

算吧啦，點講都唔岩嫁啦。英文勁唔代表有道理。唔係話唔支持自己友，但起馬唔好打飛機先

發現雷爺

和理非唔洗理警犬
但記錄低佢地都係好事
好多時擺明比人知道，靠嚇

cap帽啲口音好正 又靚仔又有自信

唔埋冇所謂嘅
不過唔通人哋抗爭緊 打緊杖又要關心你旅遊體驗咩

呢啲係文宣方向
佢地臨時用英文爆肚已經好勁

佢唔care,個鬼佬只係當香港係中轉站
最重要係佢同強國做開生意
而且佢一早有bias, stereotype在場係一班無所事事嘅搞事分子,
仲要係無嘢做嗰種,所以係說服唔到

不過要畀外面人知就要有來龍去脈先可以畀人明白囉

對住澳洲人我第一時間google返之前澳洲反華d新聞喇

屌果時唔係好能惡話d蝗去Woolworth搶奶粉既咩？

如果唔係香港比英國統治過，有心讀書香港真係一個好好地方
依家應該係度講緊 幹你媽

J死人

西人黎講澳洲人真心係低汁啲

所以我地一定要保護好香港呢個地方
如果唔係我地下一代就真係會講
親，我是護旗手

最後30秒撚佢果下真係笑死

奶共的

條白豬撚樣真係無腦

又係盛智文果類

屌你地班友，呢度corrupt 唔係貪污咁解呀

屌點解我每次回人地comment都會一send send兩次？

後面個灰衫支那豬係咪想插 入嚟講嘢但係又唔識英文

鬼頭擺明挑機
經常去大陸，我都相信佢係親共
記住將個波推返比香港政府

白人藍絲

屌一句到尾 班人咪自私 又死口唔認
自私就大大聲聲認 有要面 嘔
巴打好好脾氣好有耐性

coz corruption cant cause by "a person"

都明既 你去旅行買哂機票
delay幾粒鐘都會屌哂鬼啦
唔需要理佢 我地有我地做

仲要係澳豬

但好似講黎講去果幾句

你見佢叫人點名就知佢離地
不過都唔可以expect一個過客對香港有咩情義結
自己香港自己救

監躉後代

搞到我聽日都想去機場屌醒d white trash

反而我哋成日笑嘅左膠地區人先支持我哋
以後唔可以笑人

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

高質義士
藍屍唔會出到

冇錯英國豬成日以為自己高人一等

唔係囉根本就係阻住佢先嘈
你同佢講佢咪肯定話冤有頭債有主唔好搞到佢個journey

未去過但聽過
不過應該度度都有呢啲人

澳洲人啲質素

祖先做賊做到比人流放
質素肯定唔好得去邊

巴打心水清，你答咗佢，佢下一條就話點解要搞埋我

句go fuck yourself white trash 好j d

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充

BE HUMBLE
俾著我 如果唔知個地方發生咩事 見到有一班人係面前令自己 flight cancel 都一定屌曬鬼咁

我地追求民主自由 所以依個鬼佬一樣有權唔滿意同表達 抗爭者既我地可以 be humble 地解釋係香港政府中共政府奪取我地既 freedom, democracy & even human rights,令到今日既局面發生

語言表達有一半都在乎聽者當刻既心情
如果我地先表示理解佢 然後解釋 有可能就多左一個明白我地既外國人帶我地既理念出香港

不過俾我都唔可以好似 cap 帽巴打咁冷靜流暢咁同個鬼佬講咁耐 巴打好野

錯啦 這還不是cia嗎？這就是外國勢力 長著黃皮膚卻是漢奸

巴打好波

語言勁不特止 言之有物更為可貴
J左

push

鬼佬都俾人洗腦洗到咁
都好難怪啲低智五毛同藍絲
只能夠講中共啲手段真係好勁

澳洲鬼一聽到HK就會話你係屬於中國

阻阻大家睇一睇：
(重要) 每一個人都可以成為依場革命的宣傳大使

好想嫁俾黑衫小肥巴
利申: 男

好撚精彩 不得不推 和平理性清晰

唔夠mumble
Btw唔重要我老係鳩up下

佢地都唔用腦

小妹想含

唔係個個左膠信得過
有反美左膠會做任何野搞美國 包括奶共

見到有幾個5毛放流料 不過好似無人理

英國得別多
成日拎自己啲歷史嚟打飛機
其他歐洲國家都少啲

721 811
支持偉大嘅腫蟈玉林狗肉節：殺晒黑狗黎食

巴打應該一下收佢皮答佢
CY Leung is the best example of modern day corruption in HK!
Have you heard about his business with UGL and that $50 million in his pocket?

廢柴鬼佬
如果係香港人肯定係啲藍絲廢老

笑死我
在場嘅巴絲聽到心底都應該暗爽緊

推 係英國住過幾年真心覺得香港係福地

嗰啲真左膠

講得啱

祝你搵到果位巴打

white trash係美國鬼，澳洲鬼係bogan

識佢 要介紹？

啲人應該都識自己分

兩位啲英文
毅進仔：brain problem

濕晒

兩位巴打，多謝你地！！

睇長版最尾真係撚狗咁狗
又笑9佢中國世界觀
又笑9佢唔識普通話
又笑9佢自私閪
好波

我唔識
依家有位絲打追撚含，識果位巴打嘅人記住通知佢

條友講啲狗嗰度，會比啲藍絲攞嚟打飛機。
雖然有少少雞同鴨講，不過啲手足都叫盡左力，下次與期撚佢，可以問佢叫咩名，同佢道歉先，等佢冷靜落黎，再文宣佢。

好撚正 有無性趣格下劍

澳洲佬係囚犯後代，見利忘義的。

政府都係咁
每個人都識語言藝術

鬼佬叫人get a job

享有有自由民主O既人，屌一班係自己地方爭取自由民主O既人

你冇左去你目的地班機，但我地香港人係冇左去未來果班機呀

點解我聽鬼佬講野明得7,8成，聽手足講野可以隻隻字都咁清楚

其實美國同歐洲人點睇澳洲人

係咪都係當佢地係white trash

agree
好葡萄D英文好既人

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

要排隊，有位絲打排你前面

有uncle入左機場和理非非
我都叫佢要留意下
扮暴徒d狗

拗唔過人就發茅

澳洲人成日罷工，夠膽話香港人?

答佢the members of the Communist Party of China Xi Jinping

佢地唔使自己爭取民主

現場既人即場show 工作證畀佢收佢皮

咁多鬼佬黎香港你估係貪乜？咪就係容易搵錢，同比中國多既自由。搵夠就走啦，你估佢會當自己係香港人？難聽D講佢根本冇資格批評

白cap帽男講既英文字字有力又好聽

同香港廢老一鳩樣

我心諗西方國家不論歐美加澳既年青人仲多人失業冇野做啦，有咩資格叫人get a job

係辯論
唔係鬧交
中學老師要上堂播比學生
慢慢分析

難聽d講句澳洲係鄉下地方
d人質素差過英美加一大截

D英文咁能勁

所以咁多中國雞去 之後嫁埋拎國藉

ICAC is not working, so corruption occurs

依D藍絲外國都好多嫁，唔好以為D鬼就無廢柴

人地國家勁係因為上層社會領導得好，而中國就比小學雞

幸好我哋香港人中西合壁，中國文化識得知足，再加上西方民主價值，我哋懂得珍惜

要呀要呀！！！

太古街坊真係好撚高汁

[文宣建議] 機場文宣請多用英文！英文！英文！

上左reddit!

好想嘔
睇嚟個白鬼鄉下佬好proud of living in ChiNa

推 巴打好勁

所有藍都係呢個思路

其實要答足啲

手足英文係好
但今次辯論質素唔算好高質

如果可以elaborate system果個答案會好好多

但樓主個topic句高質引咗我睇 比咗期望我 令我失望（但呢樣嘢唔關個手足事）

如果我係藍絲思路嘅外國人
睇呢段片嘅對答 會對示威者反感

有無人一齊學英文

而家拍段片出嚟 仲要開post推

唔係好事

white trash

Charm

你去過峇里就知，澳洲佬係嗰度嘅蝗蟲遊客

其實唔太答得中 佢問邊個corrupted
大把例子講 最好即刻播元朗屍殺列車 同警察濫暴

直接回覆
HK airport cancels flights because HKAA afraid police fire teargas in airport. NOT related to protester.

上次機場有示威, 為什麼上次沒有取消 flights,
但8月11號警方在地鐵發射催淚彈後,
HKAA 怕警方會在機場發射催淚彈所以取消晒所有flights

白衫

都得

屌，有啲想搵拍片條柒頭支那仔

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

最有力的一個點帶出旅客只係為個人利益，因指責佢地運動導致飛機班次延誤而做黎不便。而佢地係為左維護緊自己家園的民主自由法治同埋旅客的權益而選擇不合作運動。遊客就係因為享往香港普世價值而選擇到香港而唔係大陸其他城市。
簡單一句佢地所做同時間都係幫緊你

唔聽既都係唔會聽

i wont say throwing bricks and molotov cocktails is right or correct or appropriate to do in most of the conditions.

but taking fire of excess amount of tear gas and all kind of bullets in return is more than unfair， regardless of how the popo use these fucking weapons in any conditions。And most of the fucking time nowadays, what we do is blocking roads only

覺得難得有個咁既機會
可以同佢講 信唔過中國法律
維權律師被囚 黨大於法 種種令到香港人唔會相信中國人相信法律
中國所有野都一言堂 唔會有freedom of speech
但係呢樣係香港最treasure 既核心價值
令到香港人反extradition bill
從而發現更多深層問題
我覺得呢個切入點會好啲？
就算個藍絲aussie唔認同
其他睇片既人都會知個大概
哦 啲人protest既原因係因為咁
反問可以反問番佢 你信中國法律嗎？
佢信又唔信又好 你都可以elaborated 落去
解釋到俾多一個外國人聽都好

一齊加油

型 左邊嗰個有啲郭榮鏗嘅影子

Push this

Yes push this

有良知嘅人連語文水平，思維都高好多
能夠以據服人。
睇返黑警記者會果班黑警，英文又唔得，思維又差，問非所答

人嘅質素真係有得睇

啲英文

有睇
Follow左志豪與志森

推！！！高質

其實Hong Kong is part of China（鬼佬所講） 同democracy in Hong Kong 必然有衡突？
五大訴求之中，個人理解 雙普選係democracy之內。
而雙普選如楊岳橋所講，係北京 對香港承諾，完全出師有名。
好似Trump, 蔡英文等成日提字眼，都係民主，democracy.

自私大陸生意佬

好波！

任何國藉，任何膚色都會有撐獨裁/撐民主嘅人，唔好覺得鬼佬一定係好人

仆街！唔好再塞鐵啦 要塞就去機場啦！

男神❤
巴絲們要進化
要裝備好自己既腦袋
遇到呢d場合要出黎齊齊辯論

澳洲佬監躉後代
自己個國家都就嚟變中國殖民地啦

自私（鬼佬）

Such a Selfish Prick

推！！

White trash

講得好啱
文宣方向

我覺得Dr Strange係infinity war同Tony講個句好啱同個鬼佬講

聽聽吓突發爆句 go fuck yourself white trash
笑咗出嚟

好想幫佢含

好match

正到

排隊，有一位絲打一位巴打排你前面
Btw你巴定絲？

唔識英文點解要衝出嚟

澳洲呀
同歐美係有大分別

612
721
811

佢講乜撚野
睇到好尷尬
Fire bomb
之後完全唔知佢噏乜鳩柒撚野

點解會有lihkg水印

哦你加上去嘅

白癡鬼佬，黎亞洲做生意，唔識睇新聞？唔識check住自己班機個去向？班機cancel左唔識靈活變通？同航空公司要求改機票或者轉個地方飛？買過張飛claim保險或者claim公司？

響度大蝦細以為用英文發脾氣自己就好叻叻？

it’s not a person, but the party is responsible for the corruption

人性醜惡！阻到佢就只係識發脾氣！
我地都比林鄭阻左成個暑假啦！
但係我地都要堅持

好波
澳洲真係多垃圾鬼

英文講得幾清楚，但老實講我覺得係雞同鴨講，特別係澳洲佬叫你俾貪污既人既例子唔止一次，但兩位手足只係拉話題去第度，我唔認為任何一國既人同大家對話完會有所了解香港人既難處，下次不妨唔好提貪污，又或者直接交人名? 其實直接出721元朗加播片係咪更好?

It doesn’t matter who is responsible for that corruption. We only don’t want to become a part of them and that’s why we are here to protest

J左

隻白豬唔敢認自己自私

英文叻真係好勁
叫我用中文都未必講得清

唔知係咪連仔

佢有算答左，係個制度
咪就係依家呢個制度令我地冇普選，政府可以唔理市民etc
根本同邊個貪污冇關
係個鬼佬唔知香港發生緊咩事就係度鳩up

臨訓前一推

I would have ignored this OZ man.

條友都九唔搭八
答咗你corruption個問題咁又點
咁個white trash又唔答返嗰兩位手足個問題？
佢地個問題先係一針見血
係個white trash喺度遊花園
根本就唔洗答 totally irrelevant to the discussion

澳洲人係最仆街ge白人種
（只針對英人後代）
好多意大利、希臘、斯拉夫人移左過去 個堆反而冇咩野

當年澳洲就係比英政府流放罪犯政治犯ge地方
本身就係被歧視ge人群
呢班被歧視ge 好心就己所不欲 勿施於人
但佢地冇變好
反而殺原住民
然後到今日 澳洲成為最歧視asian ge白人國家

隔個海
新西蘭人高汁好多

仲有澳洲開放wh
擺明就係搵人老襯
將d廉價苦力包裝 sell比外人做

推

簡單同大家分析吓點分fake news

條友好想你答佢 之後叫你對準政權唔好影響其他人
事後一定諗到大把野答
不過佢吹奏警犬一定要反射動作講呢個collusion between criminal gang and police 啦

講得岩，希魔都係人民技票選出黎

講go fuck yourself, white trash個個巴打 咁講好易比人屌racist 明明個兩個巴打好有耐性去講

秒

可以再到point啲
Eg. 如果澳洲政府做出種種惡行
啲人示威佢點睇？
Btw雷爺係度

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

垃圾澳洲鬼，你下次返大陸轉機或者直飛大陸啦，
香港就黎死仲要俾你條過門鬼佬屌！
多謝兩位英文了得既巴打

錫春袋

希望其他人都係得啖笑算

同埋英國
呢兩個地方真係不了

白衫巴打都講左佢有insurance嘈咩撚野

因為澳洲多大陸人

白衫哥哥好靚仔

辛苦晒巴打

不過事情太複雜
真係好難三言兩語解釋得清楚
莫講話同鬼佬講
同藍絲講都有排講

情況許可既話
用文宣片/圖輔助效果更加
但要有人英文版懶人包

好撚痴線，但我一個字都聽唔明

澳洲死肥鬼抵撚死

澳洲白人真係好無憂
所以都好鳩蠢
一步一步俾支那蝗蠶食仲戇鳩鳩
搞到有學者頂唔順出埋書《Silent Invasion》提醒班澳豬唔好咁撚蠢
個國家唔聲唔聲俾人吞埋都唔知

［文宣谷］做左幾張回顧圖，同我痴出街！！

呢set幾好
來龍去脈方面

澳洲佬口音係同英國口音有少少似，不過難聽好多

唔係想discourage 你地
不過諗住用呢段片做外國文宣一定唔得，好虛

去機場嘅手足，少啲英文程度都唔掂

但巴打一直冇回答到who’s corrupted 個問題，條鬼佬都覺得自己好有理，其實可以講吓香港選舉問題

答左就俾個鬼佬入點解你唔搵果條友要搞鳩我

唔答係最好

借樓上條link

資料顯示個澳州佬係長居廣州、同大陸有生意來往超過20年既(無良)商人

所以咁閪

好虛 大6人而家仲要笑緊鬼佬話佢直接向大陸做生意冇經hk

白cap帽巴打英文好好同好冷靜

白皮 肥佬 澳洲
閪客之最

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

Good day mate

100分

千與千尋個啲豬

818黑警暴行合集連中英字幕，請係18區同機場瘋狂搞放映會loop撚爆佢

澳洲佬唔敢講祖先故事

都話明左膠地區,當然會特別關心人權自由

最後應該叫佢唔好再嚟hkg

Cap帽啲英文好好聽

有睇Live 澳洲鬼話自已住大陸既

外國人就一定明事理只係個人幻想
澳洲奶共既都好多，而且好多澳洲人都開始不滿
之前有新聞講孔子學園要啲澳洲細路拎著五星旗唱起來起來
已經好多人要政府做野收佢地皮

巴打可以問佢
有冇睇元朗721恐襲
如果冇叫佢用Flight Cancelled呢段時間睇下
如果有問下佢覺唔覺得呢個政府is corrupted?

入黎同我玩大富翁呀

屌你老母搞到我攞撚住部gip坐左成日機場！！！

Go fuck your own flight trash
有冇聽錯

Exactly. And sad to see why the two guys couldn't show any video clips or leaflets to explain the corruption.

Well, he could answer that it's CCP.
It's not a person responsible for the chaos today; it's actually that our own freedom is being threatened by CCP.

可能係運動嘅出路

突發！ 816攬炒啦你老母

幫幫手推下

Dun come to HK if u think its as same as china

And 同塞鐵答法一樣 you dun shout at the event (eg weather) that caused ur plane to be cancelled

Instead u go claiming ur compensation from the airline
Btw who cancelled the flights in a hurry today
carrie is a bitch

典型white trash

一睇條友就知唔講理既自私精喇，5大訴求都講唔出，格硬講corruption 黎拗，你慢慢播片都哂氣

澳洲佬不嬲英語世界最低質

我焦點去咗佢到

唔怪得宜家澳洲成個支那咁

唔係話咩
不過白人黎講澳洲最垃圾

係
根本係白皮豬

有個巴打好似係老闆黎
如果無認錯

正評

萬人接機：如何向外國朋友講香港故事
區家麟
有關這場運動，還可以講什麼：

從連續多天的交流中，我感到外國友人及大學生已視香港為社會運動的奇葩，香港網民發展了一種無大台、無領袖、平行自願參與、勇武與和理非互相補位兼極具創意的新抗爭模式。他們很有興趣知道網絡動員的各種具體方式，為何有效，創造力從何而來，為何如此大規模又能持久。講這個故事，宜由淺入深，由具體至抽象。

連儂牆的演化引人入勝：

在機場向旅客講解，時間甚少，宜由具體實物開始，由連儂牆演化至連儂隧道，到機場的「連儂人」（Lennon Man），最新演化出新品種「連儂龍」 （Lennonsaur / Lennon Dragon），說明了整場運動和平、具創意、有機演變、深入社區、擴大影響力等各方面。故事較易開展，謹建議駐守機場的連儂人，應移玉步接近旅客，首先吸睛，旅客才會停一停了解一下，或拿起單張。

善用圖片、影象：

這次運動，各方攝影達人佳作極多，無論相片或影片，都能說明運動的關節點，若有機會播片，612極低飛航拍穿越催淚彈一片頗為震撼、712立場姐姐在元朗西鐵被毆一片（約 07:30），可進一步說明警黑勾結，背後更有國家身影，演講會中，很多外國朋友或目瞪口呆，或叫了出來，有機會播片，這些都不能錯過。

運動的特徵與組織方式：

有基本認識後，可以談得較抽象，概念性的用字其實很有用，因為抽離香港後，外國朋友更容易想像如何運用在自己的地方。例如這場運動是 leaderless 無領袖、faceless 無臉孔、decentralize 去中心化、spontaneous 自發性、self-organized 自我組織等字句，皆能很簡潔概括運動的特徵，並引入深思。

每人在自己崗位做自己擅長的事：

這一點可以具體地講，因為我發現很多外國朋友有共鳴，可以具體地說明，這場運動，熟悉物流管理的負責物資站，無力衝但有餘錢的人去買物資、醫生護士負責醫療站、有力氣的負責人鏈運輸、律師負責義助打官司、設計人廣告人構思宣傳品、小店可以提供食物、教徒負責唱聖詩、媽媽與銀髮族出來遊行、金融人、公務員也破天荒發聲……林林種種，事實上，我說出來的時候，不只感動新朋友，也感動了自己。畢竟，每個人，都將要付出代價。

運動的不確定性與隱憂：

我這次面對的聽眾，是大學教授與各地大學生，他們當然都會看到事情的另一面，例如網絡動員涉及很多假新聞、過度情緒化傾向、同溫層不接受他人意見等問題，現實政治則涉雙方暴力升級、死結難解等。向外國友人解釋時，這些問題不需逃避，反而能令大家有更深刻反思，更關注香港。

若要問，向外國友人動之以情說之以理，有什麼用？老實說，我不知道，我們連明天發生什麼事都不知道，出門幾天回來，是否還是同一個香港都不知道。但又是那一句，盡做，播下遠方的種子，什麼時候發芽，開了什麼花，我們無從計劃。

不過，我想起了一些情景，這些情景可能就在不遠處。

中國民航局出動國家力量，企圖玩謝國泰航空及部分參與示威的機組人員，顯示國家級的打壓已經開始。《經濟學人》最新一期以 1989 年六四鎮壓，類比今天解放軍臨門香港，並分析謂香港不同當年的北京，因為內地每個工作單位都有黨委，比街上的坦克更可畏，異見者只能貼貼伏伏，但香港不同，公民社會一定反抗，所以解放軍不會出兵香港云云。

香港處境當然不同，但中央政府的國家資本主義維穩體系可以出動，而且力量強大，資本力量無遠弗屆，能以一國之財力壓迫企業，或買起企業，可以直接下指令、可以透過商業行為施壓、報復、維穩。這種國家恐怖主義可能滲入各行各業，或強行扭曲基本法把某些權貴喜歡的全國性法律實施於香港，傳媒被強力滅聲，甚至可向網絡供應商施壓封鎖網絡、限制言論。

到這天出現時，我們就要想起今天萍水相蓬的外國朋友，希望播下的種子仍在心田，未忘那天霎時感動的淚痕，懇請他們為香港說一句話，發一次聲。

這文值得參考

去機場嘅各位

個鬼佬係咪陶輝個fd

Sir you should protest to your airline.
Sir you should protest to that company.
Sir you should protest to the airport.
It is not us to cancel your flight.
It is the airport. Protest to the airport.

who is responsible for your cancellation?

好正

屌見到雷爺

點解其他人唔幫手

大把white trash
唔好諗住鬼佬就無on9

做得好

On9 先會覺得白人就大部分都高質,
特別係佢地呢種係香港/大陸做生意既,
年中都唔知叫幾多雞 當亞洲人係低等人種

白人嚟講澳洲都幾低質
首選英，美，加

我都想英文咁好去撚9 d on9 白皮

勁

Melbourne 口音

遊客都唔走，一齊屌共狗，現場一手料！

要留！要守！要接力！

黑警還眼 暴權還命
眼啊？命啊？我哋喺機場等你還！

今日話留得青山在嘅明日戰士們，我等緊你哋返嚟啊！
聽朝我哋搭頭班車返屋企衝涼
聽朝你哋頭班機入嚟飲個早茶
今日情緒病告假，聽日要覆診續假，後日又會復發喎⋯
正苦再唔出嚟對症下藥，後遺症手尾長啊⋯

話罷就罷 不罷不休 持續咁罷 接力去罷

屌到鬼佬敗走

啲廢青英文又幾好

叫隻垃圾澳洲白鬼收皮啦

針對Corruption答案：

何妖孽首當其衝，無警時分與白衣人握手、煽動暴動

經此一「戰」，大家亦要清楚最主要既論調應該係A governent who is selective in listening, responding to public opinion; Abusive use of excessive force... 即政權無能、警察濫權、制度失衡

答案亦會因此多好多：
特首、行政會議成員、經常轉立場既保皇黨、一眾黑警、黑社會

#數數下發現黎黎去去都係佢地
#小圈子搗亂香港

#有錯請改 有漏請加

白衫巴打似張國榮

Thanks

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

兩位手足英文好勁

俾我真係1句英文都唔識講

澳洲呢d係以前英國留放罪犯地方 入面恰華人恰得好勁

大把係咁

後面仲有架
尋日live有full version

go fk urself white trash

澳洲有7news 專播假新聞

收皮啦澳洲佬 香港人抗爭緊
遊客應該要理解我哋 佢太自私

一兩個人解決到果個人已經死左

正皮嗰幾位係唔識字定點？

澳洲鬼不嬲都又西又on 9 架啦

利申：身在澳洲

Agger! Australian has no stake of human values. All they care about is money.

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

well done bro

next time ask him if one day he is no longer entitled to elect him country’s president and council members, no freedom of speech, does he still think there is no need for the citizen to protest n voice out? if he thinks no problem for such system, invite him to go china, the china government will love him n give him a lot of benefit.

(if next time other traveller come fr communism country, we can say “that’s y u don’t understand why we fight becoz u are get used to be controlled by the govt, no freedom of speech n human right but still thinks no problem”

we can also explain 2 million came out peacefully to march in june but the govt didn’t listen that’s y we need to do sth else. can u imagine 2 million come out t protest but yr govt just doesn’t listen?

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

已經send咗電郵俾美國眾議員，黑人民運領袖路易斯

we are protesting here peacefully, it’s just the hk govt ignore the travellers interest n intentionally cancel the fight... as u can see we are debating w u so peacefully now... we are not blocking yr way we just come to the airport that used our own money to build what’s wrong w that? it’s the govt’s wrong doing

print some gd english news report n distribute to the traveller such as bbc cnn which are more powerful than what we say maybe

冇當過香港黃種係人
或者係佢心中冇當所有黃種係人
澳洲人好撚racist 特別係中老年人

語文呢家野冇得勉強，乖乖地寫番中文la。
唔好搞到同班警犬同級

Aus is part of the uk, the prisoners from the uk

澳洲監犯後代

I may not tell the traveller that he is controlled by the government. This may upset him and make him feel disrespected.

Maybe try to say “we think differently because our governments are different?”

叫佢去深圳飛
SZ airport is protest free go any time enjoy your trip bye bye

宜家班賤人成日抽後算賬，好易比人有位入
個自私鬼迫人講名係個伏，再加上佢知道左都無幫助
Wish you good luck doing business in China

好多人認出佢

英澳一定排第一

覺得好嘅 麻煩幫我入去推爆佢 一定要推到上頂

P牌依家回覆都冇得推post架啦

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

澳洲好多英國來嘅廢老係，但係北歐嘅就好剛烈。
之前住homestay跟英國佬住左一年頂唔順，搬去同班挪威人住左兩年，舒服曬。

其實我覺得Melbourne同SYD算比Brisbane反共，不過都係要睇學校嘅

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

用書面語配柒頭已經好好笑
句"真正的"直頭神來之筆

柒到。。。

call 999? THEY WANT US DEAD

個鬼佬根本唔係想討論,只係想屌下發洩
個位巴打已經完美ko佢
1.答左佢問題, it is a systematic thing
2.反問返佢係咪淨係concern personal interest 但就唔理社會公義

問到佢口啞啞唔夠膽答,如果佢答左就仆街西方國家d人幾自私都好(同discrimination一樣),講左出來一定比人鄙視

我睇唔明點解唔可以講邊個corrupt。係咪因為如果講咗，就一定會問點解唔搞嗰個人，而要搞其他人？但係哩個問題無錯，點解唔直接對付嗰啲corrupt 嘅人？原來好簡單嘅問題，一道路拖住拖住。這片只是解釋了他為什麼塞機場，但是沒有解釋到為什麼塞機場是正確。這是現在行動手法嘅一大漏洞。

The bloody government which is working for the agenda of mainland China instead of Hong Kong people

[uncountable] dishonest or illegal behavior, especially of people in authority
allegations of bribery and corruption

The new district attorney has promised to fight police corruption.

[uncountable] the act or effect of making someone change from moral to immoral standards of behavior

He claimed that sex and violence on TV led to the corruption of young people.

但是沒有解釋為什麼不直接對付嗰啲corrupt 嘅人。

另外﹐那個問題「You are angry because you only care about yourself」不好。這種問題﹐和背後嘅想法是 Abilene Paradox. 團體迷思

如果決定要塞機場﹐其實唔洗任何解釋。直接說「唔知點算﹐你話點算好？」就得了。讓人自己提議點算﹐已經做過﹐就說自己做過但是無效。未做過就講 Thank You﹐跟住下次試。世界各地這麼多人﹐大把橋。

求中文字幕

巴打英文好好J